<resources>

    <string name="app_name">Food-Truck</string>

    //act login
    <string name="txt_titulo">Iniciar Sesión</string>
    <string name="correo">Correo</string>
    <string name="contra">Contraseña</string>
    <string name="btn_ingresar">Iniciar sesión</string>
    <string name="terms">Terminos y condiciones</string>
    <string name="editcorreo">Introduce tu correo</string>
    <string name="editcontra">Introduce tu contraseña</string>
    <string name="registro">No tiene una cuenta? Registro Aqui</string>
    <string name="olv_contr">Ha olvidado su contraseña?</string>

    //act registro
    <string name="txt_titulo2">Registro</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="editnombre">Introduce tu nombre</string>
    <string name="apellido">Apellido</string>
    <string name="editapellido">Introduce tu apellido</string>
    <string name="btn_propietario">Soy propietario</string>
    <string name="btn_consumidor">Soy consumidor</string>
    <string name="btn_crear">Crear cuenta</string>
    <string name="num_pat">Ingrese numero de patente</string>


    //act terminos
    <string name="txt_titulo3">Terminos y condiciones</string>
    <string name="terminos_texto">
    Términos y Condiciones de Uso de la Aplicación de Búsqueda de Food Trucks:\n
    Bienvenido a nuestra aplicación de búsqueda de food trucks. Al utilizar esta Aplicación, usted acepta los siguientes términos y condiciones, que rigen su acceso y uso de nuestros servicios.\n

    Uso Adecuado: La Aplicación se proporciona exclusivamente para su uso personal y no comercial. Usted se compromete a utilizarla de manera legal y ética, respetando todas las leyes y regulaciones aplicables.\n
    Contenido de Terceros: La Aplicación puede contener enlaces a sitios web de terceros y contenido proporcionado por terceros, como información sobre food trucks. No asumimos responsabilidad por la precisión, seguridad o legalidad de dicho contenido. Usted accede a estos recursos bajo su propio riesgo.\n
    Privacidad: Respetamos su privacidad y recopilamos, almacenamos y utilizamos sus datos personales de acuerdo con nuestra Política de Privacidad. Al utilizar la Aplicación, usted acepta nuestras prácticas de privacidad.\n
    Responsabilidad: No somos responsables de los problemas o daños causados por el uso de la Aplicación, incluidos problemas de acceso, virus informáticos o pérdida de datos. Usted acepta utilizar la Aplicación bajo su propia responsabilidad.\n
    Cambios en los Términos: Nos reservamos el derecho de modificar estos términos en cualquier momento. Le notificaremos sobre cambios significativos a través de la Aplicación o por otros medios. Su uso continuado de la Aplicación después de la modificación constituye su aceptación de los nuevos términos.\n
    Terminación: Podemos suspender o dar por terminado su acceso a la Aplicación en cualquier momento, sin previo aviso, si consideramos que ha incumplido estos términos.\n
    Ley Aplicable: Estos términos se rigen por las leyes del país en el que operamos. Cualquier disputa se resolverá mediante arbitraje de conformidad con nuestras políticas internas.\n
    Gracias por utilizar nuestra Aplicación de Búsqueda de Food Trucks. Esperamos que disfrute de su experiencia y encuentre los mejores food trucks cerca de usted. Si tiene alguna pregunta o inquietud, no dude en ponerse en contacto con nosotros.\n
            </string>


    //act menu
    <string name="title_home">Inicio</string>
    <string name="tittle_maps">Mapa</string>
    <string name="tittle_account">Cuenta</string>
    <string name="title_menu">Menu</string>

    //Act Detalles
    <string name="txt_DetallesTitulo">Detalles</string>
    <string name="title_activity_details_activities">Details_Activities</string>

    //ActAccountPropietario
    <string name="OpcionInfoP">Información Personal</string>
    <string name="OpcionAddFT">Agregar Nuevo Foodtruck</string>
    <string name="OpcionConf">Configuración</string>


    //act Agregar FoodTruck
    <string name="txt_titulo4">Agregar FoodTruck</string>
    <string name="editnombreFT">Nombre Foodtruck</string>
    <string name="patente">Patente De FoodTruck</string>
    <string name="editapatente">Numero De Patente</string>
    <string name="descripcion">Agregar Descripción</string>
    <string name="editDescripcion">Descripción</string>
    <string name="telefono">Telefono</string>
    <string name="editTelefono">+569</string>
    <string name="imagen">Agregar Imagen</string>
    <string name="btn_Agregar">Agregar Foodtruck</string>
    <string name="editImg">Inserte Imagen Aqui</string>


    // act menu foodtruck
    <string name="foodtruck_image_desc">Imagen del camión de comida</string>
</resources>